個通知可唔可以sync 已讀？

次次係iPad 睇完，開手機又係仲有一個通知